中四男子承認向警察宿舍擲汽油彈候判 早上東區法院兒童庭審理

男子承認向警察宿舍擲汽油彈候判
19.05.2020 16:46

一名15歲中四男學生，去年11月向柴灣已婚警察宿舍投擲汽油彈，導致一名警長的寓所外牆及窗戶熏黑，他上午在東區法院兒童庭承認一項縱火罪，獲准保釋至7月14日，以等候感化官、社會服務令及心理報告。裁判官指，被告犯案性質嚴重，若已成年一定會判監，提醒被告犯案時可能認為好小的事，後果可以好大。

案情指，去年11月18日下午，有途人發現被告與一名女子自向柴灣已婚警察宿舍投擲汽油彈，途人制服被告報警，女子則逃去。

屌你老母，咩途人咁撚多事？

唉

途人應該係收工嘅狗或狗子女

原來手足咁高學歷

你地今次係行孖咇開工定一個人玩分身啊?

燒地下，仲美化做火魔

事實證明除左you no gun, 其實體格都輸好多

咪撚再吹奏火魔啦，燒地下換嚟以年計刑期
風險同回報差咁遠

ching 弱智唔好咁大聲
15 歲唔係中四唔通大學咩

去年 11 月 18 日，大批示威者被困理工大學期間，有人呼籲 18 區「開花、燒狗屋」救理大，期間一名 15 歲少年涉於柴灣已婚警察宿舍外掟汽油彈縱火，當場被捕，少年其後被控縱火罪，他今於東區裁判法院少年法庭認罪，獲裁判官何俊堯批准繼續保釋至 7 月 14 日判刑。控方確認事件中無人受傷，維修費約 250 元，裁判官則指「相信唯一受傷嘅可能係被告，係被制服嘅時候」，據悉，被告被制服後曾癱坐地上，口鼻流血，褲上亦有數處血跡。

被告於獲悉可獲保釋後鬆了一口氣，多名到庭旁聽的親友亦低頭拭淚，被告父親於離庭時更緊捉被告手臂，眼犯淚光，狀甚激動 ...

做得狗邏輯係差啲

邊條途人
未成年係咪會好啲

無人傷
只有被告傷。。
希望可以錦化令

笑撚死
上連登都要行孖咇

借位

六四晚會用網上直播有冇得諗？

仲要連續＃5＃6

睇怕要入勞改兒登仔害人不淺

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

中大理大果期係香港人最憤怒既時候
我都做左D平時唔會做既野
法官要考慮埋呢一點

但係啲狗幾廿歲人都係得毅進

Show Blocked User - 巨Lin提子
Show Blocked User - 起大面架純

單機出黎？
Call 定back up 好喎